[工程] 有冇人知呢間公司咩環境

有冇人聽過或者做過高雅機電，SD 左CV 一直都冇聲氣